［民記討論］既然冇大台 可唔可以....

公開預先收集記者問題
然後喺forum tlg 收集市民意見
做個分析pie圖之類

但係即時Q&A要保留
因為bass on當日記者會

另外係某啲問題怕回答會代表有大台
不妨試下以討論區參與者
或者類似身份
表達身為香港人見到嘅意見

咁樣會唔會有用？

推

討論下

push